去dup(正)見到個似油B嘅技師小姐姐..

諗唔到我平時睇唔上眼嘅油B
竟然只係有個同佢有少少似樣嘅小姐姐
幫我我都會射到九彩..
覺得自己好能失敗...

Where
How much

查緊字典 查完答你..

死雞蟲

Topic講咗係正骨。

咁射咩射到九彩

佢按按下我自己無端端射咗。

雞哥重口味

你見到咪又係會扯到行..
仲有乜能野雞哥..

油b確係好L正